做緊建築 今朝聽到同事譴責示威者破壞港鐵

紅磡站偷工減料唔去譴責
系統測試出錯令列車出軌唔去譴責
走黎譴責示威者打爆閘機
前兩者一出事一定死好多人
爆幾部閘機唔使你俾錢搭車都嘈

消防兩次點算的傷者數目不同，到場後初步點算為 10 人，最終 7 人送院

位置四：22 : 57 太子站底層月台 往中環車廂內
急救期間，列車突然一搖、開出，時為 23 : 03分。

位置七：23 : 00 太子站底層月台 往中環第 5 卡至車尾
3 分鐘後，往中環列車開出；再過 2、3 分鐘往調景嶺列車亦開出，同時警方開始驅趕月台上所有記者。

23:03 match 23:00+3mins
所以係有可能有人見到，係22:57 - 23:03 之間，共6分鐘

位置六：23 : 07 太子站底層月台 往中環車頭對出
他記得被捕者一排排地蹲下，堆了至少三排、近 60 人；然後左方有一位昏迷不醒的黑衣男子，驟眼看沒有血，不知如何弄成這樣。有一個軍綠色 T 恤的男子則被打得頭破血流，還有一個「肥仔」好像恐慌症發作，一度手腳僵直呼吸困難。 共三人

「你問我覺得有無死人？我不能排除這個可能。」David說，「因為我親眼見過有人不省人事，連同那軍綠色衫的男仔，事後在警署都沒碰過面了。」

剩下的事情，只有警方、港鐵職員、消防救護員及被捕者知道。

【專題】地圖重組 8.31太子站 閉路電視有真相嗎？

立埸新聞為香港人尋求831真相，極重要，請睇！

太子站重要，新屋嶺一樣重要！

Why not both

公關好重要
係時候將戰線重新建設喺連儂牆上

勇武有用
但近嚟狗狗加咗鄰國外援後
完全唔夠打

勇武就夠人先勇
其他時間大家繼續做文宣
越多人加入抗爭行列
前線手足先做到嘢㗎

又係講利益嘅啫

例如，做路政署保養合約嘅main con 順x，會唔會譴責示威者拆路牌，撬起地磚? 個個星期有幾單新嘅works order, 佢哋開心都嚟唔切啦

香港太多垃圾同支那思維一樣， 欺善怕惡

On99

地盤同倉佬好多藍

正宗工程食屎狗